[三毛警告] 一齊推支援前線既post，失敗論睇到眼火爆

就算捉幾多次都好，前線係唔會無人

冇錯，係有好多兄弟被拘捕咗；但有幾多已經被起訴？被判罪呀？

抗爭者唔怕身體受傷，但怕坐監有案底，不過我地可以令義士連有案底都冇咁驚

香港獨立

光復香港
時代革命